[MCU] Spider Man: Far From Home Trailer

開定先 今晚9點9 Tom仔ig

留名

LM

個hyphen呢

希望今集d動作場面會改善下
同埋主角成長下 唔好再好似第一集咁

#respctthehyphen

等睇spiderman noir

一集學到晒ironman 3集先學到嘅野 點無成長

sorry

咁係咪會劇透復4?

Tom Holland: Avenger 4 leakage live

咁快岀預告？
復4都未上

雖然想佢遲啲先出
但褲已除

褲已除

準備啦

預告呢屌

今次poster幾靚

IG live

沙人同水人？

Jake

有套動畫一半既水準已經滿足

有冇人錄低左
Jake好型

射左

今次反派係邊個？

射左!

"Elementals"

Mysterio

係咪呢個？
細個睇得卡通好似未見過

J 左 Aunt May

講左係同伴啦

當時仲以為Uncle Tony會溝Aunt May，點知最後Pepper殺返出黎

點解Mysterio有超能力

thanos已死

結果係LOGAN

Logan!

mysterio出招有DRS符文
魔法 + 高科技?

有係manhattan swing

好型

唔信
應該最後忠變奸

可能係tech base之後抄Dr. Strange啲咒文做hologram

變左低級版DR DOOM
不過幾好J

mysterio好型啊
jake

型到痴線
有無人整到gif

佢唔係反派咩 點解幫手打

國際版預告 畫面有少少唔同

金魚缸頭

新Spider Man系列真係好肯同MCU元素接軌

講咗係nick fury搵嘅幫手 唔知最後會唔會變奸
希望唔會

仲見到有sandman
今次Mysterio講左係忠？不過硬係覺得係想砌Sinister Six所以有機會係奸

今集唔變奸咪姐係會玩多集

希望毒魔都加入埋

多謝罪大無劇透Endgame

Fury無事算唔算

中文版預告

即係Endgame 會undo所有事？

CA難講 d

句句都負皮 邊位dc手足咁憎我

咁spiderman都無事

Maria Hill都冇事

本身都預有續集那幾個響A4無事架喇，但除此之外都係fair game
所以motherfucker無事應該算透左

hogan話You're all alone 係咪啫係代表iron man

呢個蜘蛛仔幾正
夠後生

個時間軸係無限之戰前定後？

後

嗰時話far from home係發生時間係幾時？before彈手指？

又Spider Man

A4 後

港版

應該係因為舞台響歐洲所以得peter響度姐
應該

真係叫決戰千里

咁即係好大劇透喎 連fury都出番黎

後半段個bgm好撚有第一代Spider-Man feel

因為sony出 marvel已經撳咗佢成個月

都預左架啦下..

想知呢套有冇stan lee

比想像中

邊個咁得閒喺到瘋狂負皮

呢套有

HYPE!!!!!!!!!

Aunt May

new york啲窗好似爛晒 唔知有無睇錯

既然Spidy出得番黎，咁motherfucker可以出番黎都好正常

official時間線係點？

即係大家都無事

A4後

4反派

Stark Tower

個肥仔係咪同Gwen拍拖

有無人覺得個寸咀黑妹其實幾正
正過上一集per鐘意個高妹

亦都可以話除左佢地兩個之外其他
結論係咩都唔知

最後個段spider man音樂

Auntie May知Peter係Spiderman

拆撚咗

記得好似係home coming 最後見到

攞正牌劇透

上集結局aunt may咪講what the fuck

多左個亞洲人同學🤔

spider man~spider man
does whatever spider can~

Marvel版預告前半段同Sony版完全唔同

spider theme song配埋MCU既bgm style
好撚正

上3個應該係absorbing man吸收唔同物質既形態？

FF可能俾神4買咗改建

Spider-Man~ Spider-Man
彈你賓周～ 攞你命～

個粉紅色blonde囡囡係邊個

靚仔影passport都係咁

detail 位唔好亂信，av3 隻手套fake 左好多人

又多反派

硬係覺得有d野
Marvel無理由咁on9會係呢度間接話比大家聽Nick會翻生
拍A3都可以令到d演員淨係得Doctor Strage知哂A3成個劇情
點會敗係呢d地方

除非真係咁on9

打Elementals

Sandman, Molten Man, Hydro Man

點止細節
諗下trailer 1時hulk響wakanda打根本係假預告

其實會唔會全部都係Jake啲手下

Spider man 特有 Marvel 片頭

中間有閃電以為又有electro

自膠 醒唔起Mr. Stark I am not feeling right

Spiderman Spiderman

好多人咁估加覺得佢搞出黎等自己做英雄

沙人關唔關事

M記親生仔係唔同啲

個盔甲佬係咪呢隻

aunt may咁易接受到peter係spiderman,仲一齊出show

Mysterio直情識魔法咁,又有筋斗雲

I don't feel so good

mysterio 係

Mysterio 定 dr strange 勁

唔同級數

after aim for the head

A3度peter仲可以帶件衫響身
應該代表aunt may已經接受到

雖然都知應該絕大多數都應該返到黎
但唔想咁快firm
連經期隊長都未睇

新呢套係咪由頭到尾都冇提及過harry？

劇透左spiderman係Avenger 4會冇事出返黎...

缺少了必要的外貌？

peter今次個best friend都唔係harry啦
不過norman osborn可能以另一個方式出現

其實出A4前都講左成炸會出續作,唔洗賺錢咩

假嘅
中間Hulk個鏡頭應該要係蜘蛛仔先啱

最尾未有喱個樣

啲元素反派我覺得係mysterio整出嚟扮英雄
好似超能特工隊1咁

唔夠人靚仔 點玩

想睇ned黑化做綠魔
講佢因爲上集幫peter自爆睇av
搞到比同學仔笑 懷恨在心

1:48 提到iron man同thor果陣, peter有d反應 係咪代表....

缺少了必要的外貌點解仲要搵Jake演

個預告柒柒地咁
無乜特別想睇
到時上左睇影評再決定

漫畫唔等於戲
個setting唔係100%跟足

Aunt May 又後生左

咪玩啦
動畫吹大咗

個bgm

mysterio似係想刷存在感自導自編
預告見到蜘蛛仔唔夠打

個特效咁似啲正氣師

咁正都話柒柒地

Iron man呢

佢av3 套新甲呢
做乜用返舊甲

係咪暗示無發生過

咁Logan係度做乜9

變灰果啲岀返黎
咁睇怕冇變灰果啲凶多吉少

Time stone

成隊Avengers 1

MJ出現了

Into the spider-verse? 套野勁到拎金球獎喎，我覺得係最好睇嘅Spider-Man 電影

經期就真係柒喇

套trailer係sony cut
佢要點爆Marvel都阻止唔到

同意

auntie may 好似又正左
Jake 唔知會唔會變奸

兩條預告連d對白都唔同,但仆街既係marvel版交代peter冇帶suit去,sony版又即刻解釋番
諗番上一集d trailer,fake ironman同spiderman同台出擊之餘,仲幾乎講撚哂d劇情,之後都係少睇為妙

見到外國條trailer 蜘蛛仔一開始已經有曝光率，似係mysterio借蜘蛛仔上位，加上片尾又有新聞播mysterio對打既鏡頭

懷疑用左Cg 執，上集已經好有老態，今集點會仲正左

記得上年巴西動漫節條trailer首映嗰陣，演員有講過mysterio唔係反派，係fury搵黎幫手對付啲元素生物

上集個look老土啫

A4 諗住淨係入場睇化灰？

好型呀

套戲大作又咁長
邊有65蚊咁平

唔洗理條友 專業hater黎

忍唔住睇咗呢條trailer
下一條實忍住唔睇
信唔過Sony

今集啲電腦特技好過上集好多

幾個元素戰爭畫面做得幾好

但一集用哂好似好浪費

希望今次Spider man會表現得好D
Home coming 好似發揮唔到
但內戰 同 復3實力又超晒班

個境喺London好難見唔到Harry Potter影子

肥仔係咪媾到女
見佢同Betty行得幾埋咁

Auntie 好正

其實一早講左有Sam L Jackson，做乜而家先話劇透…

呢套吸引過captain marvel 好撚多

呢個landmark好似有名? 唔記得左

met-life

睇套spiderman trailer 就推斷到a4成個來龍去脈 連登真係卧虎藏龍 大把推理學家
定還是其實佢地只係想知個結局會點

個Mysterio係咪想學超勁先生咁，整個反派出黎再打低佢做英雄

係呀
講佢地兩個會連手打左啲元素生物先
之後發生咩事就要睇戲了
（應該就係嘉年華對打）

香港譯名好撚柒

咁戇鳩劇透曬自己
會唔會係平行時空 套衫都唔同樣

依個gif係響水都威尼斯

quote錯

睇呢個post見到好多人睇戲唔睇內容

話唔定假片段到根本無出nick fury

講左會有佢份

Sorry撳錯負評

話時話，咁蝎魔呢？上集片尾留左佢做伏筆架wor......

仲坐緊監？

出左2分鍾姐 未必真係講哂角色

估劇情 可能劇透
堆元素怪其實係Mysterio嘅幻術 左手打右手咁扮好人 計劃用元素怪砌低spider man 然後自己上位 但臨門一腳被識穿blablabla

仲幫緊Gus做Hector既25仔

妖 原來係佢黎

因為係av3 之前

希望佢打撚死蜘蛛仔做主角

詳細d

iron man揾到pp>civil war>homecoming>far from home >番到NYC就開始AV3 , 最後就i don't feel well Mr Stark

唔係已經設定左係avg4後咩

應該會改到識真魔法
如果唔係又搞到好似Iron Man 3

睇番d source又好似係
但咁樣咪自動劇透班友無事

死左點賺銀紙

都無計啦
宣傳個啲係Sony話事
佢點會真係等到Endgame上之後先出trailer
再者班友無事本身都已經係個公開嘅秘密

呢d先叫彩蛋，片尾唔算！

酒店名

最怕就係成套戲最後原來都係myserio嘅幻術。

咪係囉 其實Sony都無咩問題
Spider-Man續集好似IW上映之前已經開始製作
Black Panther 2 Doctor Strange 2呢啲都講到明會出

Spiderman dr strange gotg black panther 套套都講到明有續集
點會全部都AVG3前
呢堆相對較新既英雄係要嚟延續下一個10年
就算話曬俾你地聽無死
你估到marvel點扭橋俾佢地返曬尼咩

其實我覺得個概念唔差
識控制媒體 造勢 散播恐懼
做一個假嘅villain出黎其實幾高章
係要拍得好睇有難度

如果mysterio今次係好似incredibles syndrome咁
想做show自己扮英雄我覺得幾正

2019期待度

Avengers 4 >>>>>> Spider Man >>>>>>>>>>>>>>> Captain Marvel

金色頭髮係咪關

佢呢套係新架wo...套suit紅黑色 home coming個套紅藍黎唔係咩?

absorbing man喺agents of shield幫緊政府手

死咗喇